用礼貌和善意来包装这些拒绝可能会成功，也可能不会成功。 我如何把我的男朋友变成约炮|凯特·卡罗维| 2008年11月8日|每日野兽 
 今天:德国人谈社会主义，俄国人谈绅士风度，男同性恋谈英国皇室。 投票周|亚当·汉夫特| 2008年10月17日|每日野兽 
 二十次也可以——你自己留着吧，或者给我的男仆，如果你对自己的绅士风度太骄傲的话。 山顶的佩弗利尔|沃尔特·斯科特爵士 
 我知道这种礼貌的敲门声使她和她母亲都吃了一惊。 Thrums的一个窗口|J。 m·巴里 
 在这段时间里，总得为上流社会做出些牺牲，因此他们就坐在那里喝波特酒。 奥利农场|安东尼·特罗洛普 
 从所谓的绅士风度的角度来看，我发现了更阴暗、更深刻的思考主题。 埃德加·爱伦·坡作品|埃德加·爱伦·坡 
 他是含糊不清的女人的偶像，屈尊资助那些不体面的绅士贩子。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXVIII。 1843年2月。 LIII卷。 |各种